好心dse雞做茶記就醒撚啲啦

入到去坐低 餐牌都未睇你就問我食咩 撚知你常餐係咩咩 咁咪話”整杯凍檸茶先” 點知埋單收我65
我諗大家都知咩野事啦(老闆都知) 最後先收翻正價

而家重有dse做茶記？

20以下嘅廢青

常餐咪又係個d野。唔知就咪撚食茶記啦

間間一樣咩

食屎啦你

Okay
凍檸茶一杯 $20
之後常餐 $45
原本跟野飲 但你唔嗌埋
咁你自己戇鳩幫你唔到 錢照計
Total盛惠 $65 公道

其實收順左已經講真
懶醒寸撚柒柒應該加曱甴

人地咁後生出黎肯做茶記老散咪算係咁，唔通一出黎走去做雞咩，醒撚啲啦仆街西客，做你生意慘過做雞

佢痴撚咗呀

樓上堆人食過茶記未 不嬲飯+野飲係正常組合 出去求其一間食 我話要野飲先飯再諗 我就唔信佢分開收錢

正常張單寫45+3 佢就寫20+45 用腦諗都諗到啦邊有人單叫飯再單叫野飲 仲要有堆人謢航 我一講個老闆就知事 就證明係個靚仔唔醒水啦 唔通個老細仲話係我問題分開嗌？

樓豬無錯

澳門茶餐廳你試下禁樣叫睇下幾錢

呢到香港啊傻閪

認唔認得係邊度啊

一係間鋪戇鳩 一係個伙記戇鳩

做得服務性行業就最怕你呢d撚人
食左20幾30年餐廳都唔撚識規矩？
一次過嗌唔撚得？扮乜野整杯野飲黎先？
唔撚識守規矩成個餐咁嗌？或者叫左野食後先叫野飲？
個個客齋落單都要人服侍兩次既話邊撚度有人得閒？

下次你咪試下去老麥叫人整杯汽水黎先囉，食埋番到屋企先叫人再整多個包，再食埋先整多包薯條黎丫笨

有無可能樓豬都係on9
痴痴呆呆坐埋一枱

你睇樓豬自以為好撚醒
就知佢on9

我都試過 入去坐未睇牌已經問你食乜，等人示意先埋去會好d,除非你日日食開

間嘢煎蛋轉炒蛋會扣你一塊火腿 咁撚戇鳩都有人食